ios 有冇經營類遊戲好玩 唔要iap

除左kairo 果d
比錢都ok

pixel 幾過癮 thank you

pish 有冇人玩過POCKET CITY

點可以冇KAIROSOFT

玩過幾隻，足球遊戲溫泉忍者
仲有邊隻好玩

文明覺醒 算唔算

no

Stardew Valley啦

Stardew Valley